召集所有覺得返工日日如是好悶的連登仔女

不如搞罷工
咁唔駛返工又有糧出

推

咁少人？